運輸界方程式 邊間廠最快？

歡迎提名

美心
Hktv
大家樂

勤力德

最快我唔知
最on9一定係嘉里蝻亞

啲蝻亞賤種food panda 果啲都係趕撚住去死咁

呢間好討厭
成個工業村都係

嘉里物流揸到反車咁濟

外賣車

勤力德班車手

蕭邦 同 海迅

而家仲有勤力德架咩?
好耐未見過勤力德D 車

識啲嘢

日日同一條路

夜晚派七仔果班可以用癲夾喪嚟形容

應該都係睇果日司機心晴同多唔多單架姐
有次日頭吐露港呢間嘢既車慢到我搭緊架巴士都要抽出來爬佢頭

惠康

聽frd講，要返倉搶線，遲返會有啲砌樓梯鋪頭
老閪都沖

5.5 開得快但無BRAKE，串燒常客

迅炒係撞得快唔係揸得快

我投勤力德一票